我決定派譚得志去揼實譚得塞

機票都買左